telegram樹洞

有心事 唔開心 或者諗唔開既
可以放落黎 屈係個心會好辛苦
盡量秒回 巴打絲打都無所謂
tg yauso

分左手一星期 仲未放得低

點會一星期放得低咁快啊

btw 加油啊巴打

對唔住 各位巴絲打 我一陣先覆到
要做埋手頭上既野先
另外如果有人想傾計 可以留定言先
一陣我一次過回覆 用語音都可以

我會架啦 多謝
仲有無人想傾

仲有無巴絲想傾

有野想講可以telegram我
傾下計都得

想傾下計都可以搵我